中國羽球隊來台比賽 女隊員爆遭同隊國手世界冠軍性侵

一名現居寧波的高二少女指控中國羽球世界冠軍劉堅軍、前羽球國手張偉多次利用帶隊來台灣比賽期間，涉嫌對她性騷擾、性侵。翻攝微博

中國「#MeToo」運動持續發酵，知名慈善公益人雷闖、《新周刊》創辦人孫冕、作家張弛、師範大學法學院院長趙秉志、中央電視台主持人朱軍等重量級人物接二連三被踢爆涉嫌性侵、性騷擾後，近日又有一名17歲少女在《微博》爆料，2年多前她隨中國前羽球國手、寧波市羽毛球隊教練張偉來台灣比賽時也險遭性侵，事後張偉還對外宣稱是她主動色誘，害她兩年多來鬱鬱寡歡，直到最近看見許多受害者都鼓起勇氣站了出來，她才決定公開此事，「我希望有越來越多受到侵犯的女孩子不要忍氣吞聲......。」

從藝文界、公益界、媒體圈、學術界開始，中國「#MeToo」之火一路延燒至體育界，一名現居寧波的高二少女指控中國羽球世界冠軍劉堅軍、前羽球國手張偉多次利用帶隊來台灣比賽期間，涉嫌對她性騷擾、性侵， 「以上兩次我一直埋藏在心中，不敢公開，使我這幾年來內心壓抑，抑鬱。在親人朋友的關心與鼓勵下，我鼓起勇氣將此事公開......。」呼籲女性同胞遭遇性侵不要自責，網友看完她的自白後也紛紛留言表達聲援，「從以前的馬家軍到現在，體育圈真的太髒了！」

諗起吳帥當年點用運動員身份食ck就知見到運動員要調頭走

笑左，中國有邊個未姦過人

你情我願都有問題？

不平等條約係唔係問題

全國鳩頭 犯有雞姦死罪